太子話要人，其實諗住圍定係衝？

今日3單懷疑被自殺案再懷疑係831太子失蹤人士
巴士拉左30個手足
又有懷疑新屋嶺18歲女被強姦
而家太子再打人，阻救援，唔死都殘廢，生死未卜
狗唔比醫護照顧佢點算先，圍住又等狗增援？
唔係分化，大家去得嘅話想諗清楚有咩幫到佢，我最擔心佢唔死得，癱左，清醒，然後比狗行私刑羞辱，而佢係成個身唔郁得嘅人會被玩到咩程度？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

廣華先岩